活狗火化

終於要煲納了嗎

你仲唔死？

未